劉祖迪條傻西屋企人比人起咗底冇人講咁我講囉！我祝你快撚啲死全家，聽日就係條街比班力架打撚死！

鬼嚟 由佢死

樓主唔驚真係俾人拉

原來攬炒巴係黑警

發生乜事

唔好起底呀

雞哥唔驚比人用國安法告？
小花條友真係會報

我寧願比人告國安法都想劉祖迪條陷家產陷家產

我比張侵條搞到著撚咗草啦

帽帽🧢

為左佢 唔值得你咁做

再見

去左邊？講唔講得

樓主勇武

上面嗰頂襯你多啲

唔講啦 一陣劉祖迪搵力架打我

樓主犯國安法

侵條哥迫到我著草嘅唯一好處

各位球台手足，本人已順利離開香港。

弱智？入面勁多只都唔係雞黎

各位警察叔叔，樓主大雞樂喺泰國曼谷

假到流

你過數比n賓，佢會保護你

拉

我報左國安了，香港同內地都舉報左

些哥 我同您無仇無怨 你報國安會唔會過咗火？

通街都係處唔敢入

檢查咗☑️

ching支唔支持光復香港？請回答

老帽哥，你係咪支持港獨

唔啦 你勁25

有無咩想講？我見你幾黃

你唔好比我捉到你犯國安法，我舉報埋你

我舉報咗條友比台灣嗰邊 佢唔使指意去台灣

我男人來，我條女犯左國安法關我咩事

我寧願中共統治香港都要佢死

帽帽？

要啦 條友香港top1 25
96.2%香港人都想佢死

見到玳帽

眼種兄已經比小花報左國安，唔洗我出手

計埋我就96.21%

你勁25 想你死

隻狗仔咁細個就想殺人咁款

些唔係波台。

師兄唔係支持港獨咩？做咩唔去時事台

即係你都支持港獨，只係有仇家？

雞樂respect

波台VS國安

雞樂

如果share 老豆搵仔link算唔算披露狗資料

派咗人出發。

cctai平時屌人唔做嘢
但你一講就肯定篤你灰

樓豬我已幫你訂好機票
TG我 Hugo1991

CHING今次玩膠玩得有點過份

推

幾時follow我

好彩冇捐過

國安法 拉得

唔

玩咩膠？樓主深黃

各位球台手足，本人已順利離開香港。

驚咩

rai 保護手足